警察扔少年落橋 被控企圖殺人罪

智利一名16歲少年前日（3日）於首都聖地雅哥示威期間，被警員從橋上扔落淺河後重傷，事件引發全球關注。事隔1日，智利司法部門今（4日）下令拘捕該警員，當地執法部門亦表示，該警員將會被控「意圖殺人罪」。

少年事發後被送往附近的Santa María Clinic搶救，他頭部重創，情況嚴重。當地警方發言人事發後曾指少年因失平衡而自行掉落水中，未有承認警員行為。民眾於上週六（3日）示威，要求於示威期間阻撓執法機制運作的警察執行長Rozas辭職，亦對警方回應表達不滿。智利司法部門下令拘捕該警員，當地執法部門亦表示當地執法部門今（4日）表示，當局經調查後認為該警員涉嫌將一男子推進河中，該警員將會被控「意圖殺人罪」

手足

呢啲新聞喺全世界任何一個地方都可能發生 但香港就肯定除外

美國果邊警察開槍會告謀殺

香港...

咁撚垃圾既國家先識得棄小保大，
係支屬腥港先會做到呢種由上到下既無限包庇

司法獨立嘅重要

會升職加薪再做微博kol